

<h1 align="center"> ✯ 这是一个国内可直连的直播源分享项目 ✯ </h1>

<h3 align="center">🔕 永久免费 直连访问 完整开源 不含广告 完善的台标 直播源支持IPv4/IPv6双栈访问 🔕</h3>

<p align="center">
<img alt="GitHub Repo stars" src="https://img.shields.io/github/stars/vbskycn/iptv">
<img alt="GitHub forks" src="https://img.shields.io/github/forks/vbskycn/iptv">
<img alt="GitHub issues" src="https://img.shields.io/github/issues/vbskycn/iptv">
<img alt="GitHub watchers" src="https://img.shields.io/github/watchers/vbskycn/iptv">
<img alt="GitHub contributors" src="https://img.shields.io/github/contributors/vbskycn/iptv">
<img alt="GitHub" src="https://img.shields.io/github/license/vbskycn/iptv">
</p>



---

### 📺网络自动扫描IPTV直播源：

部署在GitHub上的程序自动化扫描而来，每12小时更新一次。

<table style="width:100%">
  <tr>
    <th>名称</th>
    <th>网址</th>
    <th>快速复制</th>
  </tr>
  <tr>
    <td>TXT格式直播源</td>
    <td><a href="https://live.zhoujie218.top/dsyy/mylist.txt">https://live.zhoujie218.top/dsyy/mylist.txt</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.zhoujie218.top/dsyy/mylist.txt')">快速复制</button></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>M3U格式直播源</td>
    <td><a href="https://live.zhoujie218.top/dsyy/mylist.m3u">https://live.zhoujie218.top/dsyy/mylist.m3u</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.zhoujie218.top/dsyy/mylist.m3u')">快速复制</button></td>
  </tr>
</table>

<script>
function copyToClipboard(text) {
  const input = document.createElement('textarea');
  input.innerHTML = text;
  document.body.appendChild(input);
  input.select();
  document.execCommand('copy');
  document.body.removeChild(input);
  alert('已复制到剪贴板');
}
</script>

### 📺IPTV直播源（江西电信专用）

<table style="width:100%">
  <tr>
    <th>名称</th>
    <th>网址</th>
    <th>快速复制</th>
  </tr>
  <tr>
    <td>TXT格式直播源</td>
    <td><a href="https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.txt">https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.txt</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.txt')">快速复制</button></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>M3U格式直播源</td>
    <td><a href="https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.m3u">https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.m3u</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.m3u')">快速复制</button></td>
  </tr>
</table>


### 📺新增酒店直播源：

<table style="width:100%">
  <tr>
    <th>名称</th>
    <th>网址</th>
    <th>快速复制</th>
  </tr>
  <tr>
    <td>TXT格式直播源</td>
    <td><a href="https://live.zhoujie218.top/dsyy/itvlist.txt">https://live.zhoujie218.top/dsyy/itvlist.txt</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.zhoujie218.top/dsyy/itvlist.txt')">快速复制</button></td>
  </tr>
  <tr>
    <td>M3U格式直播源</td>
    <td><a href="https://live.zhoujie218.top/dsyy/itvlist.m3u">https://live.zhoujie218.top/dsyy/itvlist.m3u</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.zhoujie218.top/dsyy/itvlist.m3u')">快速复制</button></td>
  </tr>
</table>


### 📺IPV6直播源：

<table style="width:100%">
  <tr>
    <th>名称</th>
    <th>网址</th>
    <th>快速复制</th>
  </tr>
  <tr>
    <td>IPV6网络直播源</td>
    <td><a href="https://live.fanmingming.com/tv/m3u/ipv6.m3u">https://live.fanmingming.com/tv/m3u/ipv6.m3u</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.fanmingming.com/tv/m3u/ipv6.m3u')">快速复制</button></td>
  </tr>
</table>





### 📻Radio广播源

<table style="width:100%">
  <tr>
    <th>名称</th>
    <th>网址</th>
    <th>快速复制</th>
  </tr>
  <tr>
    <td>在线广播电台源</td>
    <td><a href="https://live.fanmingming.com/radio/m3u/index.m3u">https://live.fanmingming.com/radio/m3u/index.m3u</a></td>
    <td><button onclick="copyToClipboard('https://live.fanmingming.com/radio/m3u/index.m3u')">快速复制</button></td>
  </tr>
</table>





## 🛠️工具
- 🆕EPG接口地址：
  -  [http://epg.51zmt.top:8000/](http://epg.51zmt.top:8000/)
- 📄M3U To TXT：
  - Demo🔗 [https://zhuan.dnwx.vip/z.php?url=https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.m3u](https://zhuan.dnwx.vip/z.php?url=https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.m3u)
- 📄TXT To M3U：

  - Demo🔗 [https://zhuan.dnwx.vip/z.php?url=https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.txt](https://zhuan.dnwx.vip/z.php?url=https://live.zhoujie218.top/dsyy/hd.txt)
- 🌐直播源转换工具
  
  - [https://zhuan.dnwx.vip](https://zhuan.dnwx.vip/)

##    

###  如果你不愿意折腾，这里有折腾好的直播点播软件

- [https://zbds.lanzoui.com/b0b36hyqd](https://zbds.lanzoui.com/b0b36hyqd)



## 📖说明

- 所有播放源均收集于互联网，仅供测试研究使用，不得商用。
- 通过M3U8 Web Player测试直播源需使用https协议的直播源链接。
- 部分广播电台节目播出具有一定的时效性，需要在指定时段进行收听。
- 本项目不存储任何的流媒体内容，所有的法律责任与后果应由使用者自行承担。
- 您可以Fork本项目，但引用本项目内容到其他仓库的情况，务必要遵守开源协议。
- 本项目不保证直播频道的有效性，直播内容可能受直播服务提供商因素影响而失效。
- 所有文件均托管在[GitHub](https://github.com/vbskycn/iptv)且自动构建，由项目发起人公益维护，欢迎Star本项目或点击[Issues](https://github.com/vbskycn/iptv/issues/new/choose)反馈您的问题。



## 📔更新

- - 2024.4.5  新增一些源



## 欢迎请我喝杯饮料

![](https://cdn.jsdelivr.net/gh/vbskycn/tu@main/img/ds.jpg)
